你又點估到臨尾正評會砰砰聲爆上黎架😂

今次許業行真係好波啦👍🏼

反cup 了，許業行叻仔👍🏼

系統每秒自動回血

而家開左外掛唔記得左關了😰

樓主無證據，等del post 啦

Admin唔記得刷埋呢個正評

其實我都同意波台巴打講正負評打飛機無意思 不如討論內容重好

1001我見都係-18x, 5分鐘變左+18

半個鐘前我每五六秒f5 一次，正評一定會升

連仔正皮唔洗你教